<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">爱爱讲堂</string>
    <string name="licenses">Licenses</string>
    <string name="contact">Contact</string>

    
    <string name="anser0">\u0020\u0020 性爱指高等智能动物（如：人类）的有情感、用心地和对方进行性亲密的行为，是怀着爱心和幸福感情的美好的男女性行为，它不同于单纯的肉体性交，更不同于父母之爱、朋友之爱。性爱是社会得以延续和发展的一种伟大重要动力。性爱是男女欢娱之事，性与爱是完美的统一合体，不仅仅是性交行为，性爱是区别于那种流于庸俗和卑鄙式的泄欲式的肉体占有。性爱其真正目的就是为了表达和追求内心之爱的幸福境界。性学专家通过研究，发现性爱是天然的镇静剂、镇痛剂，具有提高免疫系统的功能。 </string>
    <string name="anser1">\u0020\u0020  核心提示：提及健身，很多人首先想到的是健身房锻炼。很少有人知道，酣畅淋漓的性爱有助于燃烧多余脂肪，与锻炼健身有异曲同工之妙。《印度时报》最新载文，刊出有助于减重的6种性爱姿势，帮助夫妻在享受性爱的同时减重健身。
　　\n1．男上位。超过90%的夫妻选择这种性爱姿势。该体位涉及身体伸展、弓起和紧绷动作，能很好地锻炼胸肌、三角肌、二头肌和三头肌。女方平躺时也可以拉伸背部肌肉、弓起身、收紧腹肌，性爱过程中还可以上抬身体，吻爱人的嘴唇或脖子。保持这个姿势半分钟，能增强腰腹力量。新德里性爱专家希韦·加吉博士表示，男上位时，男方手臂和肩膀承受压力更大，肘部和膝部最大限度保持平衡，因而肌肉得到拉伸。

　　\n2．女上位。加吉博士表示，女上位除了使女性更容易达到高潮，还能有效锻炼腹肌和腰背肌肉。女方占据主动，对其手臂肌肉要求更高。男方可充分利用二头肌，搂住女方，以保持平衡。女上位保持一定的时间，可最大限度锻炼女方二头肌、三头肌、前臂和胸肌。男方上挺动作可锻炼腰部肌肉。

　　\n3．对坐式。对坐式体位，即男女两人相对而坐，女方把脚缠在男方腰间。该体位可有效拉伸小腿肌肉。由于双方既要保持坐姿稳定又要有一定力度完成性爱动作，对身体多处肌肉群都有较高要求。印度性学家普什卡·古普塔博士表示，这种体位比男上位要求更高，锻炼效果更好。注意：背部肌肉弱的，最好不要选择这种体位，否则容易拉伤肌肉。

　　\n4．靠墙式。靠墙站立式性交可提升快感，这一体位可有效地锻炼四头肌（大腿前部肌肉）和腰部肌肉。男方身体略微前倾，女方背部可适当弯曲。古普塔博士表示，靠墙站立式性交对双方体力要求都更高。另外，为了保持一定高度及角度，双方大腿及腿部肌肉会得到拉伸。另外，实施该体位时，男方可以将女方完全抱起来，激情中消耗热量会更多。

　　\n5．扛腿式。所谓“扛腿式体位”是指女方将双腿抬高架在男方双肩上。这一体位可极大刺激男方战斗力，同时也能拉伸女方腿部肌肉，锻炼腹部肌肉。加吉博士表示，该体位是很理想的有氧运动，相当于健身房运动30分钟。

　　\n6．蹲伏弯腰式。除了常规性爱姿势之外，坐立、弯腰和蹲伏等动作可延长前戏时间。这比健身房锻炼更具优势。由于该姿势需要大量的弯腰和卷曲动作，因而可极好地锻炼脊椎肌肉群和大腿内侧肌肉。坐立或弯腰动作可锻炼腹部肌肉群，令身材更匀称。注意：腰部疼痛时，不宜选择该体位，否则会加重不适。

        
        
    </string>
    <string name="anser2">\u0020\u0020 1.增强体质，勤做“性锻炼”。一般体质较好的人做爱时间要长些。坚持锻炼身体，并且注意营养饮食。就能拥有一个健康的体魄。做一些肌肉锻炼，如在排尿时间歇性地停止射出，数10下后再继续排尿。此外，你也可以在伏案工作、开车时，用力收缩阴茎肌肉，以提高控制能力。
  \n2.分散注意力法。解决问题的关键其实是降低龟头的敏感度。龟头是男性的第一性敏感区，最终射精是因为龟头受到强烈的刺激后而发生的。如果能降低龟头的敏感性，射精就会被延迟。做爱很投入时，意念都会集中在龟头上。男性甚至有自己全部身体进入女性身体的感觉。这时，如果能去想其他事情，就会暂时缓解射精的冲动。
  \n3.调节抽动速度。当有射精紧迫感时，男方可减慢抽动速度，减小动作的幅度，也可暂停抽动或将阴茎抽出，然后待紧迫感消退后再恢复抽动，反复重复这样的动作可明显延长性交的时间。

  \n4.顶住阴蒂，不要抽插。两人身体完全胶着，用阴茎根部顶住伴侣的阴蒂。初始动作可以轻缓，在静止中感受微妙的变化。
  \n5.牵拉阴囊和睾丸。由于性兴奋时阴囊和睾丸收缩上举，所以性交过程中由女方向下牵拉阴囊和睾可降低性紧张度而推迟性高潮的到来。
  \n6.适当停一下，憋一口气。男性要学会自如地控制射精前的情绪，在高潮到来前，可以马上意识到并及时停止动作，保持静止30—60秒，同时憋一口气。这有助于副交感神经兴奋，明显减轻性刺激，使男性不至于那么快到达高潮。7.捏挤阴茎。有射精紧迫感时立即将阴茎抽出，由女方用食指和中指置于阴茎冠状沟上下，拇指放于对应部位，相对进行捏挤，可使性兴奋性降低，每捏挤3-4秒钟放松一次，如此可反复进行。
  \n8.经验配合。做爱也是一门艺术，而且是两个人的艺术，讲究的是配合。实践证明，如果女性善于引导的话，男性可适当延长性交时间，并且女子可获得足够的性满足。

  \n9.改变性交体位。侧卧式、女上式、坐式都可以延长性交时间，原因是男方用力少，肌肉松弛，使男性可以控制自己的射精欲望，从而延长性交时间。此外，戴避孕套也可延长性交时间。
  \n10.二次性交。一晚两次或在短时间内性交两次，是延长性交时间的好办法，但这必须要有好的身体和好的技巧。可以一次射精后，当晚再度同房；先手淫射精，不应期过后再性交；一次射精后，在几分钟内再次乘性伴侣仍在兴奋时同房，都能达到延长时间的作用。
  \n11.戴套减敏。这里说的是使用两个甚至三个避孕套的方式来减少生殖器的刺激。虽然很多男人都不喜欢使用避孕套，但从安全和体贴女人的角度出发，你最好还是使用为妙。而且，如果你一向持久力不足，那就更应该使用了。套上两三个避孕套，可以更有效的避孕，同时也可以有效的较少磨擦对生殖器的刺激，延长你的持续时间。
  \n12.适当用药。虽然直至现在为止还没有一种专门延长男性性交时间的药物，但医生多采用抗抑郁药物来延长男性性交时间，如左洛复、百忧解、美抒郁等用来治疗抑郁或者焦虑的药物，常常被男科医生用来为患者延长性交时间。男子可以适当在阴茎上涂一些牙膏或麻醉药物，临时降低阴茎的刺激感。也可在医生指导下使用一些药物，如西地那非（伟哥）等。
        
        
    </string>
    <string name="anser3">\u0020\u0020 专家们这样告诫我们：女人所需前戏的时间，至少要15分钟。嗯，这大概是足以让你犯规很多次的一局足球赛的时间。15分钟对许多事来说，都嫌太长，对前戏这件事尤是。如何好好运用这漫长的15分钟，使你成为人见人爱的情场高手？你的前戏时间有多长？

　　\n【起手式：从手开始】

　　\n一、轻轻地握住她的手，亲吻她的手指背。一位熟识的指甲彩绘大师偷偷告诉我，其实手指是最被女性忽略的性感带。

　　\n二、将她的手翻过来，手心朝上。

　　你呢，嘴巴紧闭，用你的嘴唇轻柔地压印在她手掌肉厚最柔软处。慢慢地往她手腕方向压按移动，直到你的嘴唇感觉到他手腕上的脉搏跳动为止。

　　这阶段所需时间：1分钟

　　\n【第二步：最轻最轻的吻】

　　\n一、从她的下嘴唇开始。一样地，你双唇轻阖，将她的下嘴唇轻轻含在你的双唇间。要轻柔到让她几乎没有感觉你的存在。

　　\n二、同样的方法，用你的嘴唇依序对她的上嘴唇、颈间、耳垂、眼皮进行轻触。记得，你的眼睛要张开，嘴唇阖起，不要猴急地把舌头伸出东舔西舔。

　　\n三、当你如此轻柔地亲她时，手不要闲着——以指尖轻轻抚摸她的手膀、肩背。

　　这阶段所需时间：3分钟

　　\n【第三步：重重地吻】

　　\n这阶段你可以用力地亲吻了。但是等等，兄弟，收回你的舌头。一般最被女人嫌恶的，就是你的舌头太过投入了。只让你的舌头探出1／3，用你的舌尖和她的舌尖轻触、玩捉迷藏，或是轻舔她的嘴唇内侧，她牙齿的边缘……会有让你意想不到的效果。

　　这阶段所需时间：2分钟

　　亲吻可蜻蜓点水地落在鼻尖、脸颊、睫毛、额头、头顶等部位。这些都算是普通级，带有戏谑、愉快、轻松、问好、温暖、安慰、呵护、怜爱等用意，个中滋味尽在不言中……

　　\n【第四步：吻遍全身】

　　\n好了，现在你更可以放纵你的唇舌，为所欲为了。别的男人的标准亲吻过程一定都是这样：嘴唇、胸部、肚脐眼、然后更下面……这样完全无法挑起女人的情欲，因为她们早就知道男人一成不变的这一套。我们要出点奇招：

　　\n一、集中火力攻击隐密的部位：大腿内侧、膝盖窝、耳垂后方、胸部上侧。记得，不是一路吻过去，而是从这个部位跳到另一个部位。 

　　\n二、力道放轻、一边吸吮一边亲吻，偶尔用你的舌尖出点力压按。

　　\n三、亲完一个部位，在该部位轻轻地吹一口气。她会觉得凉凉的，痒痒的，怪舒服的。

　　\n这阶段所需时间：3分钟

　　\n【手要工作】

　　\n一、切记，不要猴急地去揉她的胸部。如果她的乳头还没有兴奋地“竖然起敬”，别用力压她或是用手指头揉捏。相反的，用你的手掌肉多较柔软处，覆盖她整个乳房，作圆形按摩。如果她越来越兴奋，可以稍稍加重力道。

　　\n二、如果她的乳头已经勃起，将乳头轻轻夹在你的两根手指之间，作前后缓慢地摩擦。要轻一点，不要用力夹挤。

　　\n这阶段所需时间：2分钟 

　　\n一、当你已经锁定她秘密花园时，与其直接刺激她的阴蒂，还不如多花一点时间用一或二根手指来善待她的阴唇。缓慢地、有耐性地揉弄她两片阴唇，间接刺激她的性欲。

　　\n二、接下来，用你的拇指和食指拨开阴唇，轻轻抚触她的阴蒂以及阴唇内侧。不要直接刺激阴蒂，除非她娇喘连连，哀求你这么做。

　　\n这阶段所需时间：3分钟

　　\n【最后一步：观察并确认她已经大有性趣】

　　\n* 乳头硬挺 

　　\n* 呼吸急促、沉重

　　\n* 阴蒂突起

　　\n如果上述反应都很明显，嘿嘿，就来个法国式亲吻，慢慢地进入她的体内。停个几秒钟，然后开始你最拿手的抽送，让她欲先欲死吧！

　　\n过了这最后1分钟，也是最关键的1分钟。好了，前戏大攻告成！

　　\n编后语：对女性来讲，有前戏的性行为和没有前戏的性行为比较，前者要比后者好过几百倍。为了要促使亢奋较慢的女方进入状态，事前的准备工夫真是必要。所以真正了解女人的男性，是绝对不敢“怠慢”这15分钟的。
        
        
    </string>
    <string name="anser4">\u0020\u0020完美和谐的性爱生活谁都想拥有，可以想要刺激的性爱生活，不仅需要掌握性爱技巧，还需要男人的“坚持”，在现实生活中，很多男性都希望在妻子面前能够展现自己最强的一面，可是有心无力，容易出现早泄，影响夫妻房事生活，对此应该怎么办呢？不妨从日常生活来来辩，做到以下10点，并持之以恒，延长性爱时间享受销魂时刻近在咫尺。 
\n1、经常慢跑步行

  \n慢跑或步行，着重锻炼下半身。性机能兴衰的“要害”在腰、足。健身专家推出了一套“性爱锻炼法”，每一个动作都能锻炼性爱时所需的肌肉。按照下列方法去做，你会感到身体舒适和精神愉悦，让性交肌肉紧实有力。

\n2、戒除不良嗜好

  \n力戒烟、酒、赌，保持充足睡眠。

\n3、饮食健康营养

  \n适当多进些海味类食物，因海味含“锌”多，对于增强性欲是有益的。

\n4、欣赏各种美女

  \n在专一不二地爱妻子的前提下，要持有爱慕女性的心气，这样便能刺激性腺激素的分泌，保持不懈的性机能。

\n5、紧跟年轻思维

  \n老年人追求年轻人的追求，会使机体也随之年轻;相反，害怕衰老，常自叹“老矣”，在精神上做了衰老的俘虏，则很快会跌入老人的境地。

\n6、保持事业野心

  \n要富有事业心，对工作布满热情。有些人向往退休后的安逸生活，满足于抱孙子，其性的早期老化是必然的。即使退休，也应该寻找一些能引起自己爱好的公共事务。

\n7、心胸积极开阔

  \n性格开朗，不为身边区区琐事而烦恼，胸怀开阔是不老的诀窍，精神抑郁会导致阳痿。

\n8、生活轻松幽默

  \n幽默和诙谐是保持青春不老的最大秘诀。现代生活节奏加快，都市人工作压力大，轻易发生身体机能衰退、亚健康的状况。而同时人们又“饱暖思淫欲”，因此格外关注的是性功能的衰退。

\n9、适时补充营养

  \n天天坚持服用含天然维生素E的食物，它可延缓身体衰老与性衰。

\n10、坚信自信强壮

  \n要相信自己性机能是正常的、强壮的，是富有生殖能力的。在精神上立足于不败之地，这对中年人往往是至关重要的。  
    </string>
    <string name="anser5">\u0020\u0020蠕动方法：对过去流传的“九浅一深，右三左三……”等性交运动方法稍加科学的总结和整理，可以把性交运动分成七大类，即前后运动、上下运动、压迫运动、混合运动、阴道收缩支行和阴蒂刺激运动。如果把这些男性运动、女性运动、男女协同运动有机地结合起来，会产生更微妙的性交运动。
     \n一、前后运动
     前后运动是性交运动中男性最普遍使用的方法，由于它类似活塞在筒体中的运动，所以可刺激阴道前壁、子宫口等部位，这种运动本身很单一，为了加深情感的气氛，需要有运动速度、深度等的技巧，正常位时这种前后运动近于水平，此时，把子宫推向头部方向。女性全身摆动等运动都有助于提高兴奋的程度。女性也可以对应男性的蠕动做前后运动，但一般不能像男性那样自由灵活。
    \n 二、上下运动
     是女性上位，前坐位或屈曲位等典型的运动技巧，实际上是一种前后运动的变化形式。众所周知，女性难以像男性那样灵活自如地做这种上下运动，这是因为男性勃起的阴茎与体轴垂直，而女性的阴道大致与体轴平等的缘故。从而，女性做上下运动的时候，不要过于激烈，缓慢运动十分重要。
    \n 三、回转运动
     是一种阴茎插入阴道后，用腰部画圆的技巧，最适合于女性下位的运动。做回转运动时，两人紧贴在一起，这有助于阴茎根部刺激阴道口。
    \n 四、压迫运动
     是一种阴茎插入之后，紧密结合两人性器官的技巧，通过紧密相贴的压迫运动，使女性阴蒂和子宫阴道部受到强烈刺激，男性可以体会到阴道口收缩的乐趣，也可利用压迫运动作为性交过程中的暂短休息或者防止男性射精的技巧。
    \n 五、混合运动
     是一种多样化运动技巧，取得女性的合作是混合运动重要的先决条件，不然，就无法实现丰富多采的性生活。     六、阴道收缩运动
     是一种收缩阴口部肌群，提高性感的技巧。通过训练，阴道可缩的很紧，最简单的方法是收缩肛门的练习。阴道括约肌和肛门括约肌由同一神经支配。所以，一收缩肛门括约肌，阴道括约肌必然伴随收缩。增强和缩力的练习，绝不单是讨男性的欢喜，通过收缩阴道口提高对刺激的反应敏感性，有助于加强女性本身的性感。
     \n七、最重要的阴蒂刺激运动
     前面已经介绍了六种性交技巧，而对女性来说重要的即本节所介绍的阴蒂刺激技巧。无论做哪一种性交运动，如果阴蒂没有直接或者间接的受到刺激，女性就不容易达到性高潮，这一点男性必须懂得。因此，根据不同的体位，男性在进行性交运动的同时，很有必要用手指等爱抚阴蒂。
     到目前为止，尚未对性交过程中的爱抚刺激引起足够的重视，即使认为有必要，也不过认为它是一种辅助技巧。但是，性交过程中如果缺乏对女性阴蒂的刺激，那就好像缺乏对男性阴茎的刺激一样，使性交过程让人感到无趣味。
    </string>
    <string name="anser6">
        在夫妻恩爱中，做一个骁勇善战的角色是每个男性的梦想，也是每个妻子对丈夫的期望。然而，总有人会因为自己打不了“持久战”而导致妻子不能心满意足，而作为丈夫也往往会无比失落，性生活这首美妙的乐曲因此出现一些不和谐的音符。然而，通过训练或者药物等治疗手段，男性可以重振雄风，持久作战，夫妻间这种令人不快的事情完全可以消除。专家指出，有四种方法可以使男性打得“持久战”。 
　　不可轻言“早泄”

　　只要不能持久，男人自然会想到“早泄”。

　　早泄算是一种病态，然而，真正患有早泄的人很少，千万不要给自己带上“早泄”的帽子，无谓增加心理压力。

　　专家认为，目前关于早泄还没有统一的定义，一般来说，医生将性交短于1分钟(从进入阴道开始计时)即发生不可控制的射精现象称为早泄，实际上，真正患有早泄的人非常少。到男科门诊就医的病人中，认为自己早泄的人只有不到1/10是真正的早泄，多数只是对自己射精过早不满而已，并不符合早泄的诊断标准。归纳起来，困扰男性的问题集中在以下三个方面：

　　\n1、一直存在房事时间过短，每次都是意犹未尽甚至“一触即发”。

　　\n2、以前房事时间长，近来缩短。

　　\n3、每次妻子还没有感觉或者兴致刚起即射精，女方难有高潮。

　　专家指出，男性性交时间的长短与心境、环境、年龄、体质以及性经验、双方配合密切相关，不可仅仅归咎于自己“不厉害”而忧心忡忡，譬如初次性交、久别重逢一般都会很快射精，这些经过一段时间调整即可延长性交时间，不必总是担心再次失败。

　　对付方法有四种

　　虽然大多数人并不符合早泄的诊断标准，但仍然可以借助治疗早泄的方法来延长男性性交时间。杨槐医生介绍，可以通过心因治疗、行为疗法、负压吸引治疗以及药物治疗四种方法。

　　\n心因治疗：是专家通过交谈、讲授性生活常识，消除各种顾虑，这是因为大多数射精过早是心理原因造成的，只要打消了顾虑，情况会大为好转。

　　\n行为疗法：即“性感集中训练法”，这套方法可以治疗各种性功能障碍，需要夫妻间配合和坚持，稍微繁琐一些。

　　\n负压吸引治疗：是使用专门的仪器，使阴茎持续勃起10～30分钟，并且对阴茎外部进行中药灌洗，降低了局部的敏感性，从而延长性交时间。负压吸引治疗一般一天一次，10次一个疗程。这种方法见效快，副作用少，但也有15%左右的人感到不甚满意。

　　\n药物治疗：虽然直至现在为止还没有一种专门延长男性性交时间的药物，但医生多采用抗抑郁药物来延长男性性交时间，如左洛复、百忧解、美抒郁等用来治疗抑郁或者焦虑的药物，常常被男科医生用来为患者延长性交时间。杨医生介绍，抗抑郁药物延长性交时间的作用机理还不太明确，但临床效果非常确切，是上述方法中治疗效果最好的一种。

　　\n性感集中训练法简介

　　\n性感集中训练法，是本世纪70年代由美国当代性学权威、妇产科学家玛司特斯和心理学家约翰逊夫妇创立的，一般分为以下四步：

　　\n第一步：性认识的一致与焦虑的松弛(3～5天)。医生对夫妻双方详细介绍性的解剖、生理和心理知识，重点要介绍男女性反应周期的特点，不同的性表达方式及如何唤起性兴奋等。同时，鼓励他们对性的有关问题进行讨论，以求得比较一致的意见。在这个阶段，夫妻之间要分开居住，禁止性交，其目的是为了消除对性活动的焦虑状态。

　　\n第二步：非性器官的肉体及情感交流(3～5天)。上一步完成后，夫妻双方应赤身裸体地躺在一起，互相接吻、拥抱和抚摸全身，但注意不要抚摸乳房和性器官。虽然这个阶段往往出现性兴奋，但一定不要性交，应该把注意力集中到体会整个身体的快感上。在这一步最后的1—2天，可以开始抚摸乳房，但仍然不要接触性器官。

　　\n第三步：性器官的抚摸与手淫技术的应用(2～3天)。在继续进行上一步活动的基础上，夫妻双方都要寻找自身性器官的最佳性刺激点。这个阶段仍然不要性交，而在操作过程中尽量体会身心的快感，并逐渐把性感集中到性器官上。

　　\n第四步：治疗性性交活动(4～5天)。在上述三步完成以后，就可以针对不同的性功能障碍性交了。当男方阴茎被刺激而快要射精时，女方把拇指放在阴茎系带的部位，食指与中指放在阴茎另一面的冠状沟上下方。由前向后稳捏压迫4秒钟，然后突然放松。女方需注意用指腹而不要用指甲，施加压力的方向不要从一侧向另一侧。反复多次后，再进行性交。
        
        
    </string>
     <string name="anser7">
         男女必学的床上性爱小技巧，可以增添性生活的无穷乐趣，让彼此在熟悉的性爱过程中尝试新感觉，带给你无与伦比的性爱体验……快来看看挑逗女人身体不同部位的技巧吧！

　　\n1、让胸口去颤抖

　　胸部绝对是个使用得最多的刺激点吧。简而言之，爱抚乳房时，用两手做成圆弧状揉按它，再由内而外或相反方向画圆弧，期间，当然不要忘了用指头轻搓乳头令它达到兴奋而挺起。

　　至于对男性胸口的抚弄法，亦和上面差不多，不妨在胸肌丰厚的胸口上用指头像描画般轻刮，或用舌头在上面滚动。

　　\n2、让臀部去说话

　　臀部是性感表征，相信不用多说，最简单直接的方法是，以手掌画圆的方式去按摩对方的臀部，在抚摸期间，也可以间歇性收紧五指，捏弄臀部直至指头也陷进去，这样除了免却单调感觉外，也为对方带来一点欢愉的幽默感。

　　\n3、让大腿去激奋

　　大腿作为一处接近性器之处，爱抚此地除了会唤起生理上的反应，连带心理上也会变得快感无比。

　　\n4、让头发去倾听

　　据说，对头发的爱抚，含有“想和你做爱，亲近”的信息。何况，这种感觉还是由你最亲密的人带来，其震撼力不可谓不厉害。很多人认为，头发断了也不会痛，但其实，抚弄头发是最甜美、最能唤起性欲的方法。最容易学的办法是用手掌轻放头发之上，沿发丝慢慢地由发根滑向发梢，如果对方不抗拒，便可以用指腹轻柔地抚弄发根，在头皮上游走。发根是神经汇集之地，对外界刺激十分敏感，再加上手指的感觉传到大脑中枢，互抚头发的两人，身体时必会产生一种新奇的满足感。

　　\n5、让眼睛去想象

　　绝不是叫你用嘴去吮对方的眼睛这样“超感官”，这里说的是眼皮。其实，因为脸上有了嘴这一个近乎泛滥的接触器官，不少人忽略了眼皮这一性感爱抚地带。由于眼睛十分脆弱，所以进行这一类爱抚时必须十分小心，先是伴侣闭上眼睛，用小指头轻扫其上，如果对方接受得来，就可尝试用嘴唇贴上去，嘴唇的敏感可以感觉到对方眼球的移动，如果嫌整个唇印上去的接触面太大，感触不够细致，也可以伸出舌头，以舌尖轻拨对方的眼皮，这样不难诱导出对性的渴望。吻落在何处最高明­。

　　\n6、让耳朵去感觉

　　从耳朵中听进绵绵情话，或是对方因满足而发出的低吟绝对刺激起性感觉。另一方面，对耳朵的爱抚相信也能产生更大的效果，很多人被人触碰耳朵就面红耳赤，道理也正是如此。

　　耳朵的爱抚法是----以手环绕着对方的肩膀，用两只手指轻轻夹着对方的耳朵上下磨擦，这时酥痒的感觉来了，也令人联想到性的快感。到了后期，可以向耳窝内轻吹热烘烘的口气，然后用嘴唇在上面吸吮，这会令双方的快感燃烧地更旺盛。当然，你不能激动地连对方的耳膜也吮破，适可而止是不二之理。

　　\n7、让腋窝去笑

　　腋下是一处十分敏感的快感地带，有些人只要被人一触碰就会笑个不停，抚弄这里，是唤起彼此感觉的极有效方法。将手指放进对方腋下轻摸；或用手指头轻刮，令人呼吸变得急促，面颊也不由自主变红。另外抚弄这片地方时不多不少也会触到胸口、乳房的边缘，对引起对方快感十分有效。

　　\n8、让表情去魅惑
　　把头趴在先生的腿上睡一会儿，小憩即可。比如他在看球赛，你翻杂志困了，就地坐在榻榻米上，把头和书全“放”在他腿上，乱发披散……这时你是一只安静乖巧的小猫，偶尔为之。男人常用“小猫”和“甜心”称呼这种令他怜爱的女人。美好是可以营造的，因为那是一种氛围。 
　　\n9、让手指去勾引

　　午夜和先生看文艺片时，如果遭遇一些“浪漫情节”，请合掌做下深呼吸，然后伸出一个手指头象征性地吮着，这比你一下子滚到他怀里更有诱惑力，对家里的夫人，男人还是偏爱含蓄的美。

　　\n10、让动作去解说

　　在家里赤足。脚是女人另一个性感武器，与美臀、锁骨等齐名。蹬直的趾尖和呈S型脚趾，包含着不同的讯息，征服男人，单用手还不够，记住，还有你的脚。你一定有过这样的经验，用手推丈夫下床，与用赤脚撩拨丈夫上床，显然后者更美。
         
         
     </string>
    
</resources>